五仁月餅推介！

兩老仲意食五仁月，求推介

仲要唔要肉，唔要金華火腿

留名

膳心小館有出素五仁月餅

隻隻都好食

一直食開廣良興

不過支那製造

推到大家都食五仁月